攝影台究竟有冇正常會員

青山網聚咁

貓sir

冇

同你比佢的確正常

對比其他台算正常

利申：我係政事台痴線佬

好似走入差館問有無正義警察一樣

我，高汁user